點解公立醫院d人咁高人工但咁撚Hea

屌 根本唔撚認真睇症
剩係求撚其打幾句report就出去拎藥 or 郁d就射波轉介

得醫生 護士 治療師 高人工 咋喎

其他低到核爆

人地「專業」呀嘛, 平民唔知咁多架啦

hea?係ward追更做到隻狗咁你係邊？
利申：護士學生

睇你彩數遇正咩MO架啫

其實咩叫認真 你肚痛佢問哂同physical assess哂之後你想佢再幫你做啲再精密啲檢查先叫唔hea?

HA垃撚圾

Claim保險去私家please

會估個撚個都認真做
搶唔切貞節牌坊

用英文讀根高人工

我都明白等到仆街見醫生見得嗰五分鐘係會好躁底

不過醫生其實主要係病房做野忙到仆街
睇門診只係好似個side quest咁要係兩三個鐘睇晒今日所有嘅症
我諗佢地都想有多啲時間 唔想hea睇你
講到尾又係資源嘅問題

屌你老母啦 忙到仆街 OT冇錢 俾你班大帝撚狗咁十撚 無理要求又多 病人家屬權力仲大過護士咁劑 有事冇事都亂咁投訴 上頭cut budget 前線一人做兩人worklod

你老母同我講hea? Hea條毛？

睇私家囉

識人係公共醫院做化驗, 起薪點3萬
朝9晚6

幾百億起垃圾高鐵,要嚟請多啲人好過啦

讀緊你就認真熱血使命感，到你出黎做記得唔好轉去做診所呀

sure

學生就想hea?

點敢

咁你搭咩嗲姐

公立醫院 d 醫生死撚哂佢啦
成班垃圾

班醫生最勁係不負責任
有朝一日護士既家屬或者自己入院
就可以感受下

勁度懷疑班廢柴全部都有精神病

我都想Hea...

啲人淨係睇到自己忙就睇唔到對病人黎講你就係hea 做唔齊
鬼唔知你多野做咩 之後就為求做晒 唔理質素
跟住又一大班人話咁巴閉住私家囉
但係改變唔到你係hea既事實

我只可以講ha中低層無人係underpay
係呀見得個五分鐘
仲要做D野好機械化
你估我唔想做耐D
我唔想根據你個別情況改？
有時間有資源咩
唔好講咁多
而家好多時連搵張床同你做assessment都無

其實係 但人手的確唔夠 workload又重 呢個都係不爭既事實

而家ha中低層醫生係一個人做三個人野
唔係話你巴閉住私家
而家係醫生無人唔做私家
我要做獸醫
私家又做得仲要賺得多D仲要少D workload
我要真係幫人私家賺得多D仲要多D時間對病人

入過一晚院
唔覺好Hea
人工高就都唔係好覺

日日睇咁多症都好辛苦架
唔睇快啲 其他人又催又鬧
但係睇得快唔代表醫生無認真囉
同埋醫院唔係個個都高人工囉

強烈要求政府投入更多資源去公立醫院
做到醫護人員對病人1:1
最好做沖涼換衫餵藥餵飯一條龍服務
毛球上面班大帝有賓至如歸既感覺
希望佢地長住長有 有入冇出

人工高定低睇你同邊個比
如果公立同私家比起碼差50%至一倍
而工作量同難度起碼高2倍

on9
自己去輪一次街症
或者去輪下骨科 肌肉扭傷
你就知咩叫hea做

之後整傷腰同頸
去公立同佢講完
又係唔理又剩
之後出去藥房拎止痛藥
係次次都叫我拎止痛藥就走
有撚用咩止痛藥

羨慕吧

扭傷的確無野搞
你期望佢地點幫你? 開刀做手術?

仆街政府唔肯科水愈搞愈差
氣就前線職員受
多得樓主呢d 白痴仔亂咁屌

你可以要求轉介去專科
雖然要排好撚耐

痛症唔比止痛藥你比咩你呀?
安眠藥呀?

你覺得hea唔代表我地hea做喎
你自己perception係咁唔代表係事實
講話自己唔係hea都比你屌
又一自我中心的on9

作為病人你又知道係staff眼中咩叫做齊的standard?
屌個個入到黎都認為係大爺咁
乜都幫你做你心目中想做既
但其實根本唔需要
只會考慮自己既自私撚收收皮先

至少我去睇親果d好Hea
行行都覺得自己最辛苦最chur架啦
舉個例 政府都話自己認真做實事 市民咪又係屌佢地hea
你都有份屌啦可能

你認為好hea係咪代表佢做唔齊啲assessment先，說穿了你咪都係認為自己需要既野多過佢provide到比你既

我係醫院時間一定多過你
Staff面對d咩 我清楚過你
但係唔可以否認人手不足 做野上黎咪會散手囉
需唔需要都好 有冇清清楚楚向病人解釋清楚先
解釋點解唔需要 可以做咩
咩都唔講 個病人又見冇檢查要用係咪會覺得你hea啊
行內就話知咩事 你普通病人知條毛啊

過主啦護士學生

佢好似係睇緊骨科專科
就算專科都係比止痛藥

重點

一陣人地專心睇之後等得耐又話班垃圾慢

所以話華人應該死哂撚佢

算啦你，到時有質素但慢左你咪又係屌